冇人辣下火頭 傾下北韓同俄羅斯問題

叫下北韓同俄羅斯比下壓力中國出解放軍